2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論55 大B成功轉遮集氣區

我要轉啊轉啊轉

感謝各位巴打讓路比我破處

我都要集氣

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

13同10

13
10號獌狗不了

留名等睇大B現場燈死鳩波

幫大b突破

咪又係燈

到時遮都丟鳩左佢

搭晒人膊頭又笑晒口咁

背後講啲咁既野

冇對佢笑

證明佢係25

15+10

大B燈到曬親老婆

不加10

唔好咁多ff

佢weak緊果陣真係佢老鼠

佢weak緊果陣真係佢老婆

姣

首富

痴線

只許勝不許和/負

集氣啊

入定澳洲

Fit馬都入選
Molamola

仲有卡希爾

大b如果二揀一 一係日本隊贏 一係開遮
你會點揀

日本隊贏

最怕好似上年咁，比696逼和+日本隊輸比黑哨

31號開遮

早

晚

25

快d到兩點啦

好想睇到吉豬屌白頭佬

又冇傻勇

一係吉豬屌 一係25屌

why not both

唔知有冇藤春廣輝

用丸橋佑介 好過啦

2件垃圾

左閘最後希望 福森晃斗

佢死球好勁
冇人去北海道睇剷雪

樓豬

靠佢死球追和琦玉第一

搞到踢德乙

有陣柒味

番我鹿好過啦

好心出返涼茶啦

話唔定下年升上德甲呢

好似係跟返佢之前個領隊

返鹿都冇波踢啦

自己同麻也生日快樂的

生日快樂

多謝樓豬

花到

大伍打左佢打右

腎仔生日快樂!!!

田嶋会長が最終決断、豪戦結果次第でハリル監督解任

贏唔到就炒??

腎仔生日快樂

腎仔快高長大

咁唔好選我 輸左佢算

咁咪要選你

你當場鬧鳩佢馬鹿野角

贏左照鬧
唔選哂我同Kenyu 已經夠馬鹿

大B+Kenyu
日本隊既高空轟炸

你都想高空轟炸袋鼠？

不了 安坐家中睇波

加Okazaki好過

點解唔踢

要養生

為剷雪做準備

迎接冬天既來臨

你地空軍 我做陸軍

之後25

垃圾空軍部
屌

滯留鹿兒島港客狂Call 香港快運：一星期後有機位

LIHKG @ Android

又屈

大B MolaMola

條友點解唔上福岡轉機

有腦就唔會坐UO啦

uo我都有坐
大b都係uo

咁座坐咩 真心求教

利申我都有
但以後搭LCC一定唔會搭UO

LCC坐香草果D 後面有大公司 有咩事都唔會處理得好似UO咁柒

Peach得唔得

窄姐

搭uo無問題嘅
出左事自己諗方法好過嘈鳩啦

香草lcc嚟講其實算幾好坐

要高空轟炸點解唔搵腎仔?

咩叫UO ...

因為冇入到100人大名單

鹿兒島個個好慘，其實點解決最好
坐新幹線去福岡再即場買機票？

去check in就會睇到好多on 9香港人百態
成家人唔買行李點知有一個喼大左少少又係咁用英文撻地勤

有無link啊？

福岡應該最好多啦
始終多啲機返hk
一係搭內陸機過大阪轉機
大把機選擇

jfa個官方youtube

又有智障仔

仲有三浦弦太

直通車已經係鐵膽

岳仔

冇樓豬

隊長回歸

揀黎揀去咪都係果啲人

屌你老母Asano都有

海外組訓係度都入選

武藤嘉紀呢

湖沙咪呢

屌你老母白頭佬有冇睇外流球員點踢
原口元氣廢到仆街喎

戇鳩白頭佬玩PES冇日職

恭喜健勇

點解8弟入咁多個
係咪博炒

仆街 真係燈左

冇25

健勇同岳仔加油埋我嗰份
潛潛水先

去日本買衫

應該連後備都冇

加油

對不起 又燈左

白頭佬

冇mu

選mu好過啦

咁696先有機會失分

智障出醜頻頻仲選

又係on9名單

agger

yes

今野神都冇

白頭佬想唔撈

躝啦

生氣

愉快

無文員仔都算驚喜啦

福岡最多機返香港咪uo

62島幾日先1班
fuck岡起碼1日2班ma

uo都話比佢地改地點, 係佢地唔識變通係都要鹿兒島走

唔選今野重好啦
踢國家隊咁嘥力

肯選柴崎都算係咁啦

中堅都無個掂選咩都無所謂啦

咁易有咩

Thx各位手足

無咪去大阪
重on99係個62島等1星期咩

搭uo

首富請我搭ANA

可能推誠隊打過堅？
但高萩井手口都唔明

未搭過ana

次次去UNIQLO都當我員工
恰毒撚啊

UNIQLO員工都你靚仔

無所謂啦, 反正白頭佬都唔會出

所以我唔係

新post留名
有冇人星期六去見首富呀

旺季同風季都盡量唔搭uo是常識吧

要返工 不了

井手口
首富至愛

冇人去

想去, 但係星期六唔得閒
聽晚見唔見到首富

去唔到，要北上做野

牙春唔再hey0小妹咪去

👀✨

日本代表🇯🇵Ｊリーグからは10名召集！
・中村航輔 (柏)
・東口順昭 (Ｇ大阪)
・槙野智章 (浦和)
・昌子源(鹿島)
・植田直通 (鹿島)
・三浦弦太 (Ｇ大阪)
・山口蛍 (Ｃ大阪)
・井手口陽介 (Ｇ大阪)
・高萩洋次郎 (ＦＣ東京)
・杉本健勇 (Ｃ大阪)
#Ｊリーグ

On撚鳩, 高荻何德何能揪贏阿Mu入選

都係去陪訓姐

唔同位冇得講 你不如問下淺野憑咩

做野

點解揀睇mu唔睇kenyu?
因為大阪太遠 要搭咁耐車 廢老不了

智障踢到碌撚咁又咪入選

屌白頭佬吧
佢都時日無多

森重真人收咧智障先有份

傷完一排 狀態極速回復 甚至仲好過以前 咁搏為乜 海外組啱啱先開季完全冇態 濕鳩Asano瞓喺度都有得入選係憑乜

不了

白頭佬都驚俾球員屌
所以不了

有森重都照選智障
三浦呢啲雜魚先無份

努力永不背叛

我真係唔係返UNIQLO
我外賣仔黎架咋

慣啦
都係白頭佬問題

幫岳仔加油

智障契仔嚟

白頭佬永不背叛歐遊球員

Agger

陽介

Mu你外流la

UNIQLO請埋D兩米 紋身 MK仔做Staff

呢個更加無啦
一對外隊見真章

外流過啦雀屎

做咩選三浦
聯賽杯要睇on9金

原來要咁先有得做
咁我成世都做唔到啦

我知
但白頭佬揀人準則係有外流=有得入選
叫佢去多次

最on9係佢揀海外組都只係睇球隊名氣

一係你自己申請打中堅

阿mu搵豬黎出氣

本田是必頂的

有時可能係贊助問題一定要選佢

是勇者 不必怕

唉呀
聯賽盃冇Kenyu睇

外圍實都一樣無
因為無得出

今野打左2場啦

長谷川個仆街話無晒翼迫住打352ma

第一次整 鳩左

藤本都有得出

杉本健勇

若手CBの経験不足を指摘した元代表DF秋田氏に…ハリル「それは非常に悲観的」

秋田豐表示無眼睇

贏到袋鼠或者有機會

收左咧啦

其實我覺得自己都唔應該入選

睇死佢第一場唔會出柴崎岳

繼續出香川

入咗仲燈

以前日本隊都係得幾個外流,不過合作性好過而家好多

這是必須的
腎仔今個星期冇冷氣 唔識嬴波了

教埋呢場好走

唔明尋晚去等等力做咩

唔睇無糧出

賭即場

佢係莊家

呃免費波睇

冇自信了

再睇個名單，有6-7個要out la屌
好撚憎白頭佬

佢又唔係白頭佬

至少out 5個:
槙野 智章
三浦 弦太
髙萩 洋次郎
原口 元気
浅野 拓磨
再用呢5個代替:
鈴木大輔
鹽谷司
今野泰幸
小林悠
金崎夢生

想出氣？
我生氣

牛妹

吉B要豬了

全盛時期既吉B一日可以生氣幾次

睇智障

睇西川 比大王中出

失左三球照入選

今日第一次

今日寫日記係
愉快

愉快過愉快動物餅

申請上船

選左幾多身體質素較好既入隊，唔通同澳洲鬥燒味

見客

聽日一定會好開心嫁 你話係唔係呀 吉B太郎

矛人hey0

你hey0

終於冇飛腳

嘿嘻

你貢靚仔，點hey0

星期六受傷退隊

你地講野冇句真

你提乜撚野手越

返工無得睇榜首大戰

中堅力量上都偏弱，佢又好似唔敢試鈴木大輔(雖然得1.81m)

講笑姐首富，你貢靚仔

唔再提 ??

又點呀 25仔
抵你入唔到國家隊

今個星期唔著丁咧衫

正一on9仔 冇藥醫

肥雞真·生氣

新會燃唔知連登唔講得笑

唔撐愛隊
25

我走 個post你話事la

大b聽日幾點機？快d online checkin 左先

屌 玩下姐
挽留肥雞

我咁辛苦挽留肥雞

人地燥底仲撩人

琴日check左 快人一步理想達到

呢個我認衰
但如果你諗到呢點唔該以後唔好係咁25前25後咁 偶爾叫下講笑冇咩所謂 但成日叫其實係好撚煩

你同吉B講

同你地講

下

你地啲豬互咬入埋腳狗會然數

佢係鹿

吉B都唔係豬

係牛

兩隻都係豬

日本代表に選ばれうれしく思います。自分の持っている力を日本代表のために出して、良い結果を残せるよう頑張ります。また、勝利のために全力を尽くしたいと思います。まずは週末の鹿島アントラーズ戦を集中して戦った後、日本代表に気持ちを切り替えて頑張ります

代表隊debut要努力踢牙

麻美

玩具人

是咪有巴打聽日黎睇傑志

失業了

去旅行

窮

做咩事呀

去
樓豬可以叫域子送飛

呢排啲商品巧令令

臨開學先嚟失業

好慘 搞咩呀 老闆咁仆街嘅

I am ready

破燈之旅

G持

？

水手

開心

收到工就去

送我

送你入國家隊?

扮what 係咪準備買新商品

自私屠龍唔預我

頭先係咪有火藥味

大家都係日本波清 唔好咁啦

挽留肥雞

新東寶巴

被選中的一群

大家都係入嚟跪拜首富既財力同俊俏 不用分得那麼細

開開心心吹下水又一天

希望大家團結一致仇富算

富用嚟拜

大b個喼咁撚大既
Safe flight

丁咧po充滿愛

丁咧鋪充滿大家對男人嘅愛

一路順風

係把遮好短 拎佢好辛苦

丁咧鋪充滿大家對日本波嘅愛

日本好世界第一

最顯眼

MK味最濃

希望表現都係

高荻洋次郎成個陳浩南咁喎

J返你個結衣la

佢地講波 結衣冇波牙

比比鳥頭

話自己老婆無波
結衣bb好慘

冇波都完勝 真係唔好意思

智障個頭都似依家啲mk

跪拜肥雞

係咪馬場BB

Yes

馬場BB呢啲高汁日本波

以前成個鄉下仔咁

?

係咪印SUGIMOTO

等抽

冇首富咁勇

貼錯

夜孖孖引我打J

續約

打囉

樓上.....
快D推走啦!

對賓菲加

夜媽媽打丁先有feel架嘛

一直在玩命

咁好

易食指數

Man Utd

曼聯上上籤

又有巴數利

出我都夠殺

Liverpool
Sevilla

又獌狗上上籤

Bale回家了

Tottenham vs Real Madrid

又去搵俄佬又要對閪維爾

@吉B

吉B我地R霸見

熱狗又落R霸

得咩

車嗰組

熱狗又可以hea打歐聯分組賽再落歐霸狙擊雲爺爺

正

預埋我

保送兩曼 迫害北倫敦

保兩曼 迫害其他英國隊

猁唔算惡啃, 係要對歐霸盟主姐

黑星牙

打廢隊＝惡啃

皇馬+多仔

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

B組硬仗加去阿塞拜畺

巴素爾對最聯

渣土好撚慘

西維爾對利

摩蘭奴又回家

熱刺有尼科墊底

你行定？

唔行住

尖刀無我份

吉B印定R霸章

不了
印埋今年歐聯章
下年冇得印

仆街開心得濟買左歐聯衫

2011年

拐子蛙

A 賓菲加 曼聯 巴素利 莫斯科中央陸軍
B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門 安德烈冶 些路迪
C 車路士 馬體會 羅馬 卡拉巴克
D 祖雲達斯 巴塞隆拿 奧林比亞高斯 士砵亭
E 莫斯科斯巴達 西維爾 利物浦 馬里博爾
F 薩克達 曼城 拿波里 飛燕諾
G 摩納哥 波圖 比錫達斯 RB萊比錫
H 皇家馬德里 多蒙特 熱刺 尼古西亞

Mola

至少你地踢走左牙狗
對多蒙都有d機嘅

大B一路順風

天氣不錯

證明大b只燈日本波

Kenyu #Sugimoto has been selected to the national team too!

Sugimoto's comments: "I'm happy to be named to the Japan national team. I'll make full efforts for the Japan national team and to produce good results. I'll also do my best to win. Now I'm focused on this weekend's game against Kashima Antlers, and after the game I'll switch my focus to the national team."

小心俾阿mu整傷

真係有d好彩

星期日又有風

幾時俾聽日d心水波

齊齊屌uo

又唔係健勇錯

吃不到的葡萄...

想要今星期心水

最想知大b點睇場榜首大戰

全力撐鳩波

今晚你地坐邊

鳩波都唔係榜首
想轉遮想到傻左

想知

想坐大脾 有冇手足可以比我坐

坐首富大脾

有邊去先

諗坐坐山頂位
阿春坐邊屌狗志？

28唔使諗

百二蚊

40蚊

一夜夫妻都百二蚊啦 用來睇波算啦

醉噯牛妹

咁我食夫妻肺片算

屌U啦

完場拉大隊去食吉豚

我一星期早餐錢

首富請

好食

挨一個星期包

Gchi

夠食咩

留佢老婆你食

首富請我睇

入去話識吉B=唔洗錢

Same

5天工作
放假唔洗食早餐
差唔多啦

你2個40

24蚊食到咩野

麥當奴20蚊唔洗 每日轉餐都得啦

炒麵/腸粉/燒賣/牛肉呢啲加紙包飲品
有時食個茶餐廳早餐

40都唔睇 窮L唔想出去食飯

唔撐自己國家足球

唔是唔撐 但真係冇咩觀賞性

入場睇牙春屌尻狗志已經係最大看點

想睇牙春向球員噴煙

收皮啦牙mu，自己國家都唔撐，抵你比人屌25

MU撐U

呢句真 仲要失業

玩具人(失業)推介
mu x鳥棲x三箭

鳥棲100%啦

二百蚊都俾

一齊坐28

居然無視FC東京

三箭要搶分 埼玉第一幫幫手

準備9/9號睇臭腳踢船
要注意d咩

重注爛船等上樓

問下大B點睇

你明

大B幾點機

堅企附近連m記都冇得食

可能飛緊

食包包食飽

曼聯肥基亞🍔

🍔🍔

做what

今個星期所有心水都係鳩波

剛剛到

一陣又互咬

買東京

玩得開心啲

記得幫肥雞買AV

用自己隻手握羽咲隻手再返嚟握肥雞

記得唔好洗

去秋葉原睇vr

上上上

唔好 唔好 唔好

現場見證自己心水有幾準

我心水係艾迪美臣繼續食白果

現場燈

食佢就叻

好撚靚仔

回家吧

神戶李安度收咧

有吉B驚閪咩

我幫船打氣
對吹田加油

大b聽日有一半機會開遮

大b平時落雨會唔會拎埋鳩波把遮出去

睇波唔比開買定雨縷

係街咪開得

大b現場燈鳩波

應該唔帶就贏

All in東京了

有冇人知道個官網地址點填？
我鳩打入去去到信用卡個到畀唔到錢

Cap圖黎睇下

酒店地址啦
填錯郵政編號好似唔比過

試下先

跟返足

Gun

你落雨係唔用鳩波把遮，太細，我高呢下半身會濕

又發現多一個兩米

兩米燈神

兩米

同你一樣

我兩米

本田、香川スタンド危機 攻撃的役割で序列最下位
哦

我兩粒米高

一定係Kenyu

冇波睇了

旺角s

黎緊
巴打坐邊?

邊位手足係譚仔著日本湖沙咪

找數個到都係唔得
揀店頭都係咁

好近

巴打坐邊？

係咪吉b

26一丨ㄱ一丨

*區

28

有位就坐

上次買果件傑志波衫，唔知點解細件左，依家唔太岩著

肥左 扮乜

肥左？

可能上次見完首富之後，食多左午餐肉，搞到肥左

渣ga

我以前著S
而家M都小窄

我件特價L着到好辛苦

我屌 傑志果邊無哂位

次次都搵唔倒樓豬
上次對朝鮮又係

大隱隱於市

見到25段有個著腳

又走咗

我黎

出面條隊長到
下次去開沙田先入會

龍門黎邊

口心
呢度

屌 同你一樣既

頭先係咪叫buda

牙春

原來係loser

ブタ

長鏡

差不多者

兩個都啱音

又派膠

Rich

Lucas仲咁大個肚

完場食吉🐷？

吉🐷請我

食川之味

留名

吉豬就快去食正宗吉烈豬

聽日要返工

終於入波

東方榜尾降班區

又嬲乜

白衫輸波打人 似足熱刺

東方足球

見唔到樓豬

連首富都見唔到

又搵唔到

多謝肥雞

肥雞請我

搵唔到你地

肥雞又請食飯

嬲what ar

你知既

唔預我

你唔黎相認

442係錯既陣式

你地全部28?

係

有冇下次

實有機會

我745先到 28無位企
有無同首富揸手

我搞完入fans club 28已經冇咩位

我太毒唔敢見大家

樓豬上次冇嚟打邊先會咁講

牙春今日有冇剷草

阿春話樓主真人好撚型

唔夠肥雞型

搞唔到

你笑我肥

矛

有

兩隊進攻都冇乜板斧
啲季初病好嚴重

同幾個手足坐界限街
上半場屌曾錦濤
下半場屌羅港威

域子咋

完場見到有人著今季我鹿主場
好似印左mu#l

梳

🍊

生氣what ar

好假

叫住樓豬係咁走

聽日come

踢波不了

今日坐30

作客鳥栖

場場港超都有人著丁列衫入場

冇學生證冇得睇

贏唔到長谷川GG了

好多腳狗

躝

日本果邊都有腳迷想長谷川走

收到風吉B著腳狗入場

冇入場都屈到

我老死大B弱左？

見到吉B著日本隊胡沙米入場

屌你果個我來 吉B著腳狗

唔係山蕉q咩

吉B

Sick ball

認吉B係認高度同紋身 唔係認波衫

呢個咪係我譚仔見到果個

$120都幾撚貴
就快貴過丁咧

港女

送都唔著

Hey0

Hey0不存在

下季五件收你140

冇亞冠打仲收咁貴不了

啊春成個道友咁

有wo

🚭

夠分

得返四年廢青飛

域總

返六日

假設唔計其他
兩場打馬拉
香港單殺都夠

馬拉唔洗踢馬交

返六日容撚易

6日

淆妹

六

仙台妹

成日夜晚Po J圖

J左未

睇完辣殺波 冇力了

靠廢kim不了 快啲out
同白頭佬一樣都係唔識揀人

召喚樓豬KimOut.Gif

weak

按左粒腎出去跟人地40倍波膽算 中左唔撚洗做

飲奶奶

超吸螢

聽日輸埋又可以潛水

<我

冇得話得你地冇換監督了

有得見我好見

今日見你唔到

呢度又潛 現實又潛

我無咩好睇
又矮 又毒 又柒

笑

請珍惜442

大B 巧勁

慘

科隆咁垃圾保送阿狗了

腎仔去睇大b

rich

大B

返六日唔撚易

尋晚踢得幾好

呢日唔係London

咁早起晒身

sleep is for the weak

個個起身排隊去肥雞感謝祭

冇人黎

唔好玩啦 德國野 打慣打熟 又六分

都啱 漢堡都輸
漢堡唔好再護級啦

多硬呢件幾正

酒井係漢堡無得踢？隊長都無埋？

你幾點入場呀

4-5啦應該

影多d水手妹

贏波先影

我今日唔睇水手

最後召集
為大B轉到遮齊齊黎集氣

起身睇腎仔

邊到有得睇

腎仔個頭好清爽

唔係屋企 冇得燈啊腎

成班偽毒有街出

weak完

冇手機Link睇

腎仔中柱

腎

返工

你今朝話返六日好撚易

食完茶

let's go 腥台

Super la

同豬super

腎仔個頭鎚比人救到

廢

咁多機會都唔入 抵豬啦

今日冇開冷氣牙

渣架

無冷氣日

mu同腥台唔可以super 要然
大B要然

冇人造雪

腥台個監督戴球會隻g-shock

柒

全部super
不過吉B上次話要贏我

好過你冇

腎仔連鞋都換埋
唔知有冇用呢

1:0

札奶On9泡狗龍差啲仆街

腥台個監督好型棍

剷雪都贏唔到
劉華咁都無用

呢個真

試合終了 殺菠蘿1:0 Hentai

1:0 完

甲府輸+大宮 三賤是旦一隊拎三分 甲府就入降班區

赤黑

甲府今星期仲要打我川

有無日本隊練波時間表？

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや🐷🐷🐷

做鈴聲

verdy妹

loser都啱音

左邊好似秦沛

我要轉遮！

難啲

民衆の歌

All in 東京

【セレッソ大阪 スターティングメンバー】
GK：キム ジンヒョン
DF：松田陸、丸橋祐介、マテイ ヨニッチ、山下達也
MF：ソウザ、山口蛍、水沼宏太
FW：柿谷曜一朗、杉本健勇、澤上竜二

【セレッソ大阪 ベンチメンバー】
GK：丹野研太
DF：藤本康太、田中裕介
MF：福満隆貴、秋山大地、関口訓充
FW：リカルド サントス

【8/26 C大阪戦】
先発：
GK
曽ケ端 準
DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
小笠原 満男
中村 充孝
レアンドロ
FW
土居 聖真
金崎 夢生

【8/26 C大阪戦】#antlers #kashima
サブ：
GK
クォン スンテ
DF
ブエノ
伊東 幸敏
MF
レオ シルバ
遠藤 康
鈴木 優磨
FW
金森 健志

mu
shoma kun

全部 super la diu

等睇牙mu踢死傻勇

玩具人最高興

射叻傻
end達屎

肥過我

瘦過我

點會

你琴日笑我

做what啊

矛，你貢型

你係波台山p

你係牙占

我正選

死玩具人

佢25

鯨

燈到去現場唔好

25+8=33

你先係

好多25

g持牙mu又唔得
想點啊

我要水手女啊大b

G持我+唔好踩🌸🌸

水手服

八鯨半大又中 CLS

場場開大

聯賽作客隻鳥栖好似未贏過踢親都輸

講定遺言:手足們要相親相愛,

正面好正

咁正面圖呢

無證無據你話佢係大迫勇也都得啦

大B好正

學下雀屎羊啦

冇樓豬冇J圖

唔係講笑 有d似miki

長谷川準備上路

講咁耐都仲未有正面圖

背面都J

冇正面不了

頭先po咗美希

我地講互信

錨を上げろ
民衆の歌

有無大b正面

你自貼左我就信

BTW 水手下一隊入球有兩倍叫我

上次信你話你唔燈中哂伏 不了

燈尻我廠果筆仲未同大B計

信下我啊

大b燈我廠
生氣

咁應該上上上咁嘅樣

アントラーズは無敵だぜー
セレッソ大阪ぶったおせー
アントラーズは無敵だぜー
おれたちサポート IN.FIGHT
Ａ・Ｎ・Ｔ・Ｌ・Ｅ・Ｒ Oh! Oh! Oh! Ｓ！
Ａ・Ｎ・Ｔ・Ｌ・Ｅ・Ｒ Oh! Oh! Oh! Ｓ！

又關我事?

學下你大膽D

ブタ ブタ ブタ ブタ ブタ セレッソ
セレッソ かかってこいや

又要出街
支持我老死牙mu

屌 手機機load唔到icable直播嘅

比多小小

背多分味濃

似老

似熟女
大b大膽d啦

咁冇膽，唔怪得知咁燈啦

昌子腳軟 渣ga

上呀電車

仲未有先制

頭先kenyu差d

好多危機

老女人
不了不了

Hold唔到波

五十路歐巴桑

又話好正

燈左

貢都燈到
鳩波

好彩我心水清 冇J到

鵝1-0柏

大B唔燈先係新聞

高萩單刀笠出界

高狄單刀都唔入

高荻廢到

鯨魚比人反cup
柏打少個

柏

我鹿俾豬欄㩒住嚟砌

柏做乜鬼

日職得柏開左波?

其他全部白卷

大家都唔叻, 全部半場super啦

柏1:1

全部打和super

神船個3號係門前用手拍走個必入波竟然走甩

新Po呢

你開

又開大波膽

吉b d隊友